### 愿景
其实我也不知道自己能不能做下去，这个事终究是要启动的
就当做是自己闲着的时候给自己找点事情做吧

也不知道以后会不会做，也有可能真就做着做着就放弃了，也有可能真就写一个REDEME之后就结束了也说不准呢

### 内容
致力于拷贝网易云音乐的功能列表，一直在纠结如何完成这些功能的设计，出于对于自己的技术不太肯定的前提下，决定
做一个通过按钮进行也页面的切换，一个页面用作组件的库的形式去完成功能列表的复刻，一个则负责自己全程写组件库的形式去完成
也算是给自己思考一下复杂组件的实现的一个事吧

页面的主要功能还是复刻网易云音乐的内容，附带额外的一个页面则就是博客内容的书写，是对于自己开发过程的详细记录

以及自己搭建的成长过程，我也希望能对一些如我一般迷茫的人给予一些像样点的帮助

### 有关作者的介绍
大家好，我是雪关。一个基佬，一个事事不关心，却又事事操心的糟老妈子的角色

最爱的事情就是做自己喜欢的事，做一个自己不为自己后悔的人

单身可撩哈哈哈哈哈

2020.10.12